補習L英文終極點揀 billy VS cs

係港鐵睇到billy張大合照
佢應該真係好多人補
cs又聽講好好
唔識揀
跪求巴絲意見
邊個好啲

無人講既

CS完勝

Bxxxy淨係抄notes

Cs +pc vs billy

肥 cal 啦
B 麥 9 野 lly 呀

呢條粉果，成個腦靜係識呃人錢
上年，我班同學補佢，比左幾舊水考 mock
最後冇得拎卷。成班係咁 diu 佢

利申：我只係補過 Calvin 同 anton

底差，一定 calvin
佢 D 配套係好 cater for 底差既人。

但英文真係要早少少補，因為要浸。
最好S5 補。

佢教 reading 同 writing 既 skill 最用得著
listening 就麻麻

而且佢係良心名師，唯一清泉。

缺點係：叫佢炒曬佢 centre d staff
成班 staff 更年期，拎學生黎出氣

底好或者aim 5 or above呢？

cater點解

billy含撚喇
垃圾到拎去堆田就得

去補 calvin sun
等佢教你！

嘩 真心唔好報billy 我form6 先報 我都係認真上堂個d人 但佢個d所謂既神技 根本就無用
好似話做listening 既writing part 要撕左master mind 出尼 對住做，reading mc點樣一定岩etc.
到我真係考個陣都係用自己方法做 完全無用過
你俾咁多錢去上billy 只會買到一堆Vocab 同聽佢係咁up叫你唔好做太空人
不如慳翻d錢同時間去操pp 同作文俾學校老師改

送你兩個term:keyword 轉字
bye 你已經知道晒垃圾billy ng嘅skill

keyword 轉字煩膠數字陳法利

Kris L + P Chan = Billy

Kris Lau >>>>>>>>>> cs + pchan + billy + kenneth

billy幫我由weak 3上到strong 3

cetex jessica/benny

收皮啦 Billy Ng

識補一定補kris lau

I mean notes + skills

Billy 其實英文一 D 都唔好

雖然話補習唔睇學歷，但始終 bba law 既 calvin sun 一定好過 Billy

Billy D 發音，一聽就知係 konglish 扮 ABC

唔一定要大型
小型一樣好好

CS 就唔知喇
BN 比我班同學 diu 落十八層地獄。

好多神級配套，不過唔派 answer ，有 9 用。
話派兩本天書，最後走數。
個一本都係推到差唔多考先派，有 L 用。

話我係打手既，不如問下你 D 師兄師姐，有幾多個中過伏 。

底唔差，補 cetex jessica
D 配套認真有用。
整齊，organised ，有 answer ，你會做到、而且跟到。
BN 個 D 成斤重，比 D F4/5 都仲有時間溫， F6 點溫呀。

認真答你
BILLY AIM HIGH
CS補底

神技就係咁樣

billy - pachan = kris lau?

唔中意kris lau
佢同文靜好L煩

konglish
笑左

cetex jessica？
外國人黎架？
邊到教架

肥cal 正評多d
肥cal好錫學生
新年真係逐間房走入黎派利是

Billy太多負評
又抄野

e + 補習都唔係補學歷架啦
搵個阿豬阿狗識sell既
乜科都教得
識鬼識英文咩

識補一定補辛小華

cetex jessica 係一個中年的本地女人
好多名校仔補！
認真有料

底差，一定 calvin sun / anton

再唔係 edward
利申： 冇補過edward

但聽人講，改文改得好詳細。
d notes by paper 分，溫書好方便。

billy 靠打手起家

出小型
好麻煩

都係

肥cal

間野係邊架

一定係肥cal

佐敦

中英，補到 11,12 月到真係要 cut ／ 縮短時間

我 S5 補 billy
當拎下 D notes ，做下 exercise ，有 D 好少少配套溫書。

不過佢今年入左燈塔真係好 9

配套冇 ans
天書唔派齊，推得就推
Mock 唔改卷

你可以話我係打手
反正宜家 D 人一聽到 D 唔啱聽既，就話人係打手 。

不過，有補過既，就知呢 D 係咪事實。

佐敦地鐵站d出口 上到去轉左第一間大廈 搭lift btw benny/jessica 都ok 但f6建議補後者

同埋要入學試的？

其實唔緊要

巴打一定知D野
講黎聽下

新界人唔去咁遠了

侏儒陳法拉

想考得差可以補侏儒

cs啦
勝在夠heart
真係乜都好貼心
係佢center d staff on居居

條死侏儒
剩係識錢
當學生提款機
又hold唔住隊team
改mock卷又hea改唔改
道個歉都無

cs完勝比利吳啦
利申 兩個都冇補過

原來billy是泡菜

辛小華for sure

屌
羊毛出在羊身上

Kris lau
上live堂播碟

仲洗問？ billy咁撚廢都要比較

Billy真係好撚垃圾 補咗一排 講埋啲啊媽係女人嘅野
Exercise又唔派ans on9仔侏儒以為自己好撚有型

有無得具體d?
啊媽係女人嘅野者係點？
Exercise唔派ans 咁L誇

唔會考慮佢
佢人品有問題

都岩既

一定一定唔可以補billy!!!
補佢=燒錢燒時間
中六嗰年補左兩三個月 真係後悔莫及
上堂玩手機仲有意義過聽佢9up
仲有俾幾舊水考個mock 份卷到而家都未收返

eg不停重複既字可能係重點
仲有可以將同一個skills套落唔同例子到用 講足一堂 當人on9

Billy 垃殺

個個補佢
考之前話英文好 skillful
唔係考英文

考完，又係成班 4

補 cetex jessica 啦！

16dse前考billy個九展mock，個team改我份paper2 hea撚到，自問寫得普通，個底麻麻，paper2 part b ending都未寫，比20/21我，comment又冇呢下先仆街，得幾個剔，亂尻咁比分

兩個都補過
cs 完勝

垃圾billy 夠膽死話背英文字頭係神技

Billy果啲所謂skill聽落好似有用，示範啲skill果時啲例子又講到似層層咁，但一落場考果時根本唔係果回事，仲有果個reading 7個type上場根本用唔著，listening果個乜野keyword,轉字係完全廢。
衷心勸喻各位師弟唔好補佢，補邊個都好，唔好補billy。(p.s. form6果時補佢，到考dse前兩三日先比人點醒。最後一啲 skill都唔用入去反而有5（佢個死人mock仲predict我3）)

真係當啲學生傻 ，佢果啲skill背來都嘥氣。

睇落billy真係補唔過
感謝巴打

星河koten

唔好再提Billy Ng

Billy 啲skill垃圾

Louise Page

靠廣告果d先真無料

咁jessica定cs好?
aim 5or5星
本身4至5左右嘅實力

有冇巴打聽過飛馬

只得呢2個就cs正路d

Cs for sure
英文少溫
2016:2224
2017:4324
Ps：英文表現最好都係paper 3
（操pp都有4尾）
考果時用紅紅線換過好多次都仲係勁嘈
搞到聽唔撚到

就信你啦
巴打

Billy Ng 入左燈塔後，D 配套冇樣齊
利申，佢係英皇時，有補 。

入左燈塔之後，即是 S6 cut 左

係咪轉左去燈塔紅左就寸

推

billy
教paper 3係有用

今年英文合格率下跌個3% 咪就係條垃圾billy 做成囉

笑左

呢句口吻 好 Kris Lau

留名

似呀

billy=神棍真正穿鑿附會,9up當祕笈

cs教grammer 但好易學到走火入魔

billy ng不如補kris lau(前題要英文底好,底差就私補,cs補幾堂都ok,長補就不了)

落仔果個係咪billy

講得岩

佢教 grammar 真係好好

好多 exercise ，同教到幾淺白

但幾花時間係真既

肥Cal

多謝他！

Cs

真心 無論底差又好拔尖都好都應該揀cs
佢分類似補底班同拔尖班咁俾人補

利申唔知宜家支歌仔點唱
幾年前考dse

識個billy打手 吹到幾勁
兩年都係得3

比利我屌你老母

kris lau

樓主睇清楚個post 未
爸爸係補習天王
者係個仔搞大左
pc似d bo

其實cs點使同billy比，cs咁多5**5*

補Billy那幾個3/4左，仲衰過唔補

一放榜就無得呃！

叫神技回水！害人不淺！

感謝大大
又好似真係
pc個仔好似都搞左好多事

垃圾billy 既live堂堂都遲到
仲要勁多廢話 唔好哂錢呀
好心燈塔就就正視下

我覺得cs係補底多
追星就billy
跟本佢哋唔同style
cs清grammar
billy教考試技巧